second low grad考督察

hku science second low grad
考督察/紀律部隊officer係唯一出路?

考到再講啦

天無絕人之路
保險地產倫敦金

唔係 條路根本唔屬於你

執垃圾啦

訓醒未呀？由你讀晒銀紙果刻已經斷晒自己出路

督察係一早就要去做輔警鋪路，散仔就有你份！

做狗就有你份